[天水圍區議會]由拉倒建制派開始！

之前有巴打開過Post傾過想係區議會到拉倒建制派，
有見及此，我地人少少想做下文宣令到淺藍同埋對政治冷感/唔知有得投既人多啲了解社會發生緊既事，支持一下年輕人
另一邊廂，都想聚集到一班人可以地區性地幫手宣傳點解我地要反政府既惡法

目前仲係構思階段，歡迎大家俾意見同埋加入文宣group
因為天水圍都幾大，我地依個group主要集中番天水圍北既情況。但係上水同沙田之役後勁嬲如果夠多人嘅話想搞埋天水圍南區。

依家好需要識得photoshop，畫畫，總之就係整圖既人；
同時都好需要大家整合資料俾我地做文宣！
有興趣幫手既巴打請入telegram group

以下為簡介：

推

推推

做野

加油

天南呢

郭慶平呢d仆街, 14年果陣已經痴埋去梁志祥果度

天水圍真係要搞搞佢⋯根本就係無參選人可以俾人揀，年年得周永勸

如果夠人多,可以一齊搞埋天南, 但係依家冇乜人幫手

今年多好多新人參選, 我整合緊個表

泛民同天水圍民生關注平台可以合作
協調至每一區都有人出黎同保皇黨對撼

PUSH

Pish

上屆真係局住投周永勤
另一個係民建聯

周永勤個到由佢啦，比起佢個到有更加多都值得打既對手。 除非我地能夠搵到夠曬人，最後先搵佢比較好。

格離瑞愛長期都係民建聯

嘉湖北搵人搞搞李月民啦

依個係未確認版既參選名單，最後可能會有啲人唔參選，一切未確定！！

依家仲有啲區都係冇人參選

邊個俾負評

M18 M30得保皇黨

點解 咁快就有自己重疊，打自己友， 單議值呢樣野不能夠發生。

要搵人參選先有得搞

唔知佢地點分配..但係仲未落實既個LIST

支持

影相需唔需要

總之周永勤最後。 自己win 不到比保皇贏左仲煩。

乜都需要呀入GRP入GRP

光復天水圍
真係搞,我地召埋南亞佬幫手

天耀邨耀隆樓民建聯免費派大公報 啲廢老拎得好撚開心

屌，冇follow好耐，以為呢條友重係民主黨

佢好似劉江華咁入咗民建聯？

佢地攞番sip煲底咋??

天水圍廢老同中立人太多 一搞到佢地生活唔知會點

鄧焯謙仆街黎 成日呃鳩d公公婆婆

上屆姚國威自動當選，諗起就嬲

以前日日番學見到佢係到派傳單

天水圍d區得一個參選人
屌

我都想光復

單議值阿 巴打

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

佢地唔知其實依家有好多野會影響到佢地

又有人俾負評

真係需要新血入區，其實都多年輕人

住咁多年, 只會係投票前後先見到雞容 , 快啲有人取代佢就好

條土佬自己插晒旗就飛起左民豬黨啦

李月民唔係無黨派咩? (雖然係前民建聯)
我覺得佢又無乜野, 上次新界佬夾硬起哥爾夫球練習場佢都有屌到, 雖然乜都做唔到

民主黨出身真係冇個好人

一個議席都要多個人爭架
如果唔係自動當選

總之唔好比建制自動當選.
熱狗有無人選啊, 照殺啦.

佢好似係保皇架

屌, 天盛有冇人出黎選啊, 唔撚想見到陳思靜個柒頭

on 9 多人 爭包輸。

2011果年李卓人落黎選都要敗走 果到佢有好多鐵票

最緊要唔好比建制自動當選.
有人爭班撚樣就要用多D資源去搶票.
就算我地最後輸, 分薄下佢地D資源益下其他選區都好.

天水圍南係黃絲多 北全撚部蝗一家幾口呃綜緩

我區係趙秀嫻

屌， 咁當然要分散人手去唔同區參選啦。 而家自殺好浪漫阿？

我想係元朗搞個長期連農牆，合益街市後面麵包鋪對面有幅牆寫住歡迎招租賣廣告，嗰到人行到過去，我想租左黎一半做連農牆，一半比街坊寫紙仔討論選區民生事宜同寫社區訴求，逼今屆想選區議員嘅人回應。
但有個問題，嗰到係露天，落雨會沖爛d紙，有無巴絲諗到點解決？

屌你係咪天水圍人
好多議席係建制自動當選

爭？
根本無得揀

又唔一定既, 天恒好多人好憎陸頌雄

巴打 你搵個無人既入去選。 上面有名單， 唔好on9 當有趣。 講多次 單議值，一個對手就夠。

無問題, 睇下有無其他打正旗號既反對派.

慈祐

天北十幾年前行過拉票d人係咁問d人夠7年未，d商場成個大陸場咁款，應該都冇得救

有無人空降M26

所以依家咪要做野囉啲年輕人都大個仔大個女了

依家今年個名單都未出
唔投建制都要有其它候選人投，希望今年有人會同建制競爭，成個元朗區根本係建制派大本營。。

黃絲多廢老都多

司徒

入嚟幫手搵資料得唔得

樓上post咗個未確定既名單, 你可以睇下呀
其實元朗區都多咗人出黎選

可以呀, 我地正正係冇乜幫手搵資料既巴打

push

應該組織所有派別參選， 泛民參與好重要。

不過佢堅多鐵票，次次2k以上

搵人參選啦，唔好又比佢連任

上次差1000票，我覺得今年真係有機會反盤

希望多d人出黎投

新。戰線幫推
《音樂文宣》新。香港國歌

無其他人？

有無人出黎選，無就我去選算。

幫推

宏逸嘅話有人選

咁ok啦

天水圍南呢

Push

絕對不要投李月民，因為佢係奶共賣港，貪污議員！

我無野講

冇錯，根本張票唔知用黎仲乜，上次區選兩個都係淫賤聯...

上屆瑞愛有個自稱獨立既走左出黎選
但係完全冇背景 又唔見條友出黎拉票

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

講真，有意參選嘅只要係泛民只要肯參選，票源一定無問題，一定要係地區拎翻議席，逐步做好

元朗拿到20當蠃

冇資源呀大佬 剩係靠個勢咩

我冇野講唔係北區，幫唔到手

差咁撚遠既

有南區巴絲都有入谷睇下夠唔夠人搞埋天南

互相支援肯定可以做到有限資源下做更多既野。

[香港人加油] 反對自動當選全民大運動

而家好似好多gp搞緊 記得傾好

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

天水圍人表示支持

我上次夾硬投左佢

希望D政黨真係搞搞佢.
宜家咁既形勢真係你擺明車馬反建制已經一堆人爭住投.
係成班人寧願攬炒都唔想比建制贏既局面, 機不可失.

召集天水圍嘅巴絲

推呀

冇人住天水圍

投票日搵人舉牌提示

近呢幾年多左d唔知係咩人既「街坊義工」，日日喺度都打招呼，睇怕都係接班老鬼，保個票倉

但好似係民主派？ 如果保皇就伏

邊個知
估計等緊空位上

推啊師妹

更新版參選名單

滿左 好波

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

王百羽肯出嚟選未！？

哦⋯講下姐有人補位應該都唔會搵多個出黎選

屌佢老母，原來天水圍咁多建制狗

新社聯

我都想去選 但係毒撚

多d人關注吖要

有咩幫到手？

我住天愛， 見到瑞華區有連登素人orange參選, 我想睇下有咩可以幫到手, 係咪仲有其他post 講? 定有tg group??

Sorry , 原來第一個post 就有tg group, 已jojn

耀𧙗仲有個民主派

天恩係老人邨好多蛇齋餅糭派，有D難度

光復天水圍

今年有得投Leon

Pish!!!!

本人在天水圍南，感覺勁多廢老

已join 了, thank you

原來李月民係支持送中 等我仲一直投開佢添

本土票倉啊屌你個閪! 推!

慶幸朗屏人太高質了

耀𧙗果個係民主黨

pish

豈有此理

天北係本土派票倉

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.金鐘見」！

good 下一步就係解決咁多年既鐵票問題

李月民由我識字既時候已經係到....嘉湖依家 差唔多20年要強制驗樓， 一強制驗樓通常本來鐵票（利益集團驅動的票）同當地居民一定起衝突。

天北好多90、00後，今屆先夠歲數投票

好多分區係圍村，冇得爭
真係有得爭嘅係天水圍同元朗市區

有D天北係天南搬過去依家夠歲投票

熱狗今年好似搵條女挑郭慶平機

天恆真係好多廢老
呢4年多左d後生唔知翻唔翻到盤

2015 M22 天恒
1 王百羽 1,317
2 張國棟 846
3 陸頌雄 2,749*

天水圍南黎一齊幫拖

十八鄉,屏山,八鄉唔好晒時間
基本上唔係自動當選
唔係自動當選9成9係唔撚妥大家先要選

朱凱迪上屆係八鄉南都輸一倍

差1400票

陸頌雄每日都喺天恒擺街站
有老母做保安既朋友收到佢派禮物
仲要開始上門家訪老人家
老實講，癈老就好buy佢
但街站呢d野大家都可以同房署申請鬥擺，一開始無人會相信大家可以去得咁盡，所以都唔好未鬥就信自己輸

有巴打問過佢係冇申請過做家訪

泛民是但搵人頭出嚟選住先啦

叫我媽去囉多d賣錢先

有咩野派我都想叫的媽去囉

巴打有需要可以搵我幫手

推爆去

你可以follow facebook既禮義廉Jetso page

follow jor la, 天水圍勁少野派囉

打得區選戰一定要有地區議題，
唔係單單政治表態，
同埋一定要勤力同有足夠人手照應

依家唔係好夠人大部份巴絲都要返工

天水圍個啲姑寒啲黎緊中秋可能會派月餅🥮

問題係王百羽唔知去咗邊呢

「7.21.金鐘見」！

王百羽積極考慮緊參選既喇

全面防止自動當選

垃圾建制

希望啦！要幫手至得 。

天恆有個谷㗎喎

其實重要有人出選先得...重點係無人可以被投...

有興趣可聯絡佢地~ 佢地有專人訓練參選同籌資金

利申:天水圍人

頌華就有得J 陳詩雅

頌柏人可以點???

係鬼佢爭取

頌柏 點算＋1